-
	- 多线程 阻塞 用书输入
		- 让翻译结果显示在鼠标旁边。
		  但是文本窗口无法跟随。
		- ~~不过我发现自定义窗口的xaml可以跟随，所以我尝试用gpt写一个自定义文本窗口。~~
		  ~~但是那个自动focux到文本框的C#代码老是出错。逐渐放弃。~~
		- 又发现“用户输入”可以跟随鼠标，遂似乎可以将文本放到这里，然后调用Deepl的翻译。
		  但是一直激活不了翻译快捷键，发现是，是Deepl权限问题，遂解决。
		- 用户输入窗口下，组合动作中的快捷键无法触发。
		  调式来调试去，发现是”用户输入“阻塞了。所以用到了多线程。